tsla已all in

咁撚大個vcp都唔入正戇鳩
又有免費錢賺

連登仔:靜啦屌你

麵仔岩岩睇好tsla

哇真係靚

個個都識睇識買既時候 就係...

TSLA

對唔住大佬
我錯了

又股災呀？

我都見到

一早見到

樓主又想害死幾多人

通常一有呢d po就會仆街

迷信撚笑𠹌咗

仲睇圖
不如follow麵麵同侵twitter好過啦

股撚咩
月底太多公司出業積price in緊，因為實好

我係麵神十二門徒之一

打算差唔多到大選就停一停
睇定啲環境先

破燈靠你

使唔使開個po叫人快啲走晒tsla玩吓反燈

信老母面

求麵神allin tsla